話連登D POST係用錢買返黎既鳩登仔,其實同話收錢佔中既藍屍有咩分別?

班政黨撚屌打手平時自己收開錢出POST, 就以為全世界都同佢地一9樣, 要收錢先肯出POST

班撚屌表面上就係反對派支持者, 其實內心同行為上就同藍屍完全冇分別, 100% MATCH